[
    {
        "title": [
            "9 de Octubre visita a Guaire\u00f1a en busca de su primer triunfo en Copa Sudamericana"
        ],
        "description": [
            "El cuadro guayaquile\u00f1o jugar\u00e1 este mi\u00e9rcoles en el estadio Defensores del Chaco. Los dirigidos de Juan Carlos Le\u00f3n son \u00faltimos en la tabla del grupo E."
        ],
        "id": [
            0
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Palmeiras viene soportando una fuerte carga de compromisos en seguidilla y perdi\u00f3 a Jailson por lesi\u00f3n"
        ],
        "description": [
            "Agenda apretada de partidos provocar\u00e1 cambios en el once del \u2018Verd\u00e3o\u2019 para visitar a Emelec este mi\u00e9rcoles."
        ],
        "id": [
            1
        ]
    },
    {
        "title": [
            "\u2018Es un orgullo que lleguen mensajes para que vaya a Barcelona SC o Emelec\u2019, el motivo de alegr\u00eda de Joaqu\u00edn Verg\u00e9s"
        ],
        "description": [
            "El volante uruguayo dej\u00f3 abierta la posibilidad de salir del club en la segunda fase de la LigaPro."
        ],
        "id": [
            2
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Corozo y Arreaga se miden en la final de Concachampions"
        ],
        "description": [
            "El t\u00edtulo de la Concacaf se disputa en juegos de ida y vuelta, con el pase al Mundial de Clubes de la FIFA como premio extra. Los ecuatorianos ser\u00edan titulares."
        ],
        "id": [
            3
        ]
    },
    {
        "title": [
            "En Chile investigan origen de Byron Castillo en busca de \u2018apelaci\u00f3n\u2019 internacional"
        ],
        "description": [
            "Seg\u00fan informaci\u00f3n de 'La Tercera', dirigencia del f\u00fatbol chileno est\u00e1 'en alerta' tras publicaci\u00f3n de periodista colombiano de 'Caracol'."
        ],
        "id": [
            4
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Per\u00fa con fecha definida para juego de repesca mundialista"
        ],
        "description": [
            "El rival blanquirrojo saldr\u00e1 del duelo entre Australia y Emiratos \u00c1rabes. El juego que defin el pase al mundial se jugar\u00e1 en Doha, en el Ahmad Bin Ali Stadium."
        ],
        "id": [
            5
        ]
    },
    {
        "title": [
            "En Emelec \u2018no asusta\u2019 medir a Palmeiras por la Copa Libertadores; hay es 'motivaci\u00f3n', refiere Alejandro Cabeza"
        ],
        "description": [
            "Los el\u00e9ctricos reciben este mi\u00e9rcoles al actual campe\u00f3n del certamen internacional que llega invicto y con dos victorias consecutivas en el grupo A."
        ],
        "id": [
            6
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Alineaciones de Manchester City y Real Madrid para la semifinal de Champions en Etihad"
        ],
        "description": [
            "Valverde por Cesemiro en el Madrid, el City con Gabriel Jesus."
        ],
        "id": [
            7
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Comisario de ciclismo fallece tras ser embestido accidentalmente por un corredor en un campeonato en Zamora"
        ],
        "description": [
            "El torneo de ciclismo de pista y ruta fue suspendido."
        ],
        "id": [
            8
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Champions: El City derrota al Madrid, pero lo deja con vida en semifinales"
        ],
        "description": [
            "Ciudadanos vencen por 4-3, un festival de goles, y la eliminatoria se resolver\u00e1 en el Bernab\u00e9u."
        ],
        "id": [
            9
        ]
    },
    {
        "title": [
            "\u00bfQu\u00e9 equipos han ganado m\u00e1s veces la UEFA Champions League?"
        ],
        "description": [
            "Entre los participantes en las semifinales de este a\u00f1o, solo en dos equipos hay 19 t\u00edtulos."
        ],
        "id": [
            10
        ]
    },
    {
        "title": [
            "\u2018Pedimos VAR y no nos lo dieron, nos sentimos discriminados\u2019, la queja de Dalo Bucaram"
        ],
        "description": [
            "El dirigente expres\u00f3 que insistir\u00e1 en su pedido de que se implemente el VAR en los duelos de su escuadra."
        ],
        "id": [
            11
        ]
    },
    {
        "title": [
            "C\u00e9sar Far\u00edas se traza como objetivo \u2018jerarquizar\u2019 a Aucas"
        ],
        "description": [
            "El venezolano es el nuevo estratega del equipo oro y grana. Su arribo a Quito est\u00e1 previsto para el fin de semana y dirigir\u00e1 desde la fecha 12 de la LigaPro."
        ],
        "id": [
            12
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Cat\u00f3lica pone en juego su continuidad en la Sudamericana"
        ],
        "description": [
            "Los santos son colistas del grupo C con un punto. Uni\u00f3n La Calera lidera con cuatro unidades, seguido de Santos y Banfield con 3 puntos."
        ],
        "id": [
            13
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Palmeiras calentar\u00e1 motores en el estadio de Barcelona antes de enfrentar a Emelec en el Capwell"
        ],
        "description": [
            "El partido se disputar\u00e1 en el George Capwell, este mi\u00e9rcoles, con arbitraje del argentino Patricio Loustau."
        ],
        "id": [
            14
        ]
    },
    {
        "title": [
            "\u2018En Guayaquil se siente m\u00e1s el f\u00fatbol; exigen m\u00e1s porque Barcelona SC es un equipo grande\u2019, dice Carlos Rodr\u00edguez"
        ],
        "description": [
            "El zaguero est\u00e1 agradecido por la oportunidad que los toreros le han dado para continuar con su carrera profesional."
        ],
        "id": [
            15
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Champions League: Villarreal vuelve a Anfield ahora con Pervis Estupi\u00f1\u00e1n"
        ],
        "description": [
            "Apunta a ser titular el internacional ecuatoriano del Submarino Amarillo."
        ],
        "id": [
            16
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Federer volver\u00e1 a la competencia con la Laver Cup y el torneo de Basilea"
        ],
        "description": [
            "La leyenda del tenis no juega desde Wimbledon 2021 y se dice 'impaciente' por regresar a las canchas."
        ],
        "id": [
            17
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Copa Libertadores: Palmeiras enfrentar\u00e1 a Emelec con 18 partidos sin perder como visitante"
        ],
        "description": [
            "El actual campe\u00f3n hizo ejercicios de definici\u00f3n y posesi\u00f3n de bal\u00f3n antes de llegar a Guayaquil."
        ],
        "id": [
            18
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Aucas solicita VAR para fechas 11 y 12 de LigaPro"
        ],
        "description": [
            "La dirigencia oriental remiti\u00f3 el pedido a la Comisi\u00f3n de \u00c1rbitros para contar con el sistema en los partidos de las fechas 11 y 12 de la LigaPro."
        ],
        "id": [
            19
        ]
    },
    {
        "title": [
            "\u00a1Ser campe\u00f3n siete fechas antes!"
        ],
        "id": [
            20
        ]
    },
    {
        "title": [
            "\u2018Chanfle\u2019 Mu\u00f1oz y \u2018King\u2019 Quijano, a 60 a\u00f1os de sus estrenos"
        ],
        "id": [
            21
        ]
    },
    {
        "title": [
            "La noche en que Gualaceo se tom\u00f3 el Monumental"
        ],
        "id": [
            22
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Liverpool, un equipo de autor"
        ],
        "id": [
            23
        ]
    },
    {
        "title": [
            "Vladimir Guerrero, juego de  tres jonrones; Clayton Kershaw, casi perfecto"
        ],
        "id": [
            24
        ]
    }
]